賣iphone6 plus 16gb 金色

如題 新淨無壞可任試
1800蚊

你傻撚左？值唔撚值

128gb都放唔到咁多 你16gb夠膽死開1800

唔好同佢買

6 plus 喎

Wilson 都係收1800

64都賣2500
企硬千八
咪益收機佬

襯仲黎得切
改口話送可能唔使比連登仔清算

同先狗D回收價一樣，就唔洗上網放喇，係比較，都擺先狗放賣個2手價比較

睇黎放上連登真係錯誤
我高估左連登d傻仔
教精你地啦
人地係回收價 之後用更加高既價錢賣出去
我係1800蚊直接賣比你地
有興趣呢就係到留言啦

on9 用回收價比 回收價係仲要markup架
樓主直接賣比用家緊係高過回收價架啦

女仔機 64GB iphone6

on99 16gb點撚用？

你收皮啦傻鳩

咪撚吠啦先達狗賤畜 正爛泥

1799

幾時抽獎？同跳樓？

賣野上dc la. 連登邊賣到野嫁

女仔機有相當過震蛋用加3000
要面交即場抆

加句女仔機都賣多5舊啦

傻鳩

dcf壓得重勁過呢度